其實只要地鐵佬罷工就足夠玩殘政府

仲可以幫地鐵佬爭取加人工

尊重啦
叫地鐵師

零可能

希望在明天

你咁講兩電罷工重大獲